「突發」香港榮獲多項世界第一個post已經傳到去大陸度

Link

好人好姐點會睇埋啲垃圾殘體網

你問我啲垃圾親戚點解要睇

家母要我睇 我已經同佢討論緊唔應該用WeChat

即使世界末日冰河時期
香港人都唔會怕
因為第日仲要去返工

地球尚未仆街
港豬仍會賣力

知就咪撚黎再啦屌

商家會全靠高樓價令香港人咁叻
唔好比佢跌